《道歉啟事》我向張超雄議員致歉

剛才在連登時事台，發表了一篇名為《豬隊友》批評文。

但對於張超雄議員能即時聆聽民意，撤回法案，是從善如流的表現。在此，我願意收回《豬隊友》的批評，並向張議員致歉

張超雄議員能示範一次「正確的撤回」，不含雜質，不含語言偽術。君子之風，令人敬仰。

我宣布，泛民的豬隊友名單上，張超雄議員正式除名！

希望張議員不計前嫌，再次we connect

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

肯認錯就得！

齊上齊落一條心！

同樣道歉，721見

知錯能改就算啦

不過，由始至終我都唔認同你再觸及法案。

希望大家將專注放回 21.7 同五大訴求

樓主唔屌佢佢可能唔撒

呢個係一個好既風氣

支持樓主

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

好風氣！

Push

721！

聽人講同豬隊友無抵觸㗎

總之一個不能少！
對抗極權要齊心！
不撤不散

佢撤回 我都識做

專注21/7 大家保重！

不分化 不割蓆

做得唔岩 出聲屌兩句
做得好 更加要大大力讚！
咁先係健康社會

要目標一致齊上齊落

Okay
Re-connect

一齊進步，學識唔好再做on9野

泛民醒定d唔該

推

connect again!

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

721 見

撤回 的 正確示範

所以屌人唔好屌得太快

+1
本人今日各大媒體喪屌

現正式撤回，不計前嫌

支持

大家都要圓滑處事

提防熱普仇城毛五派搞分化
721記得五大訴求

求下各位泛民大大唔好再玩膠，今次輸左真係香港玩撚完，過埋社會評分制仲有邊個敢同你地玩永續社運？有左普選立會再爭飽佢啦

接受道歉，同路人一齊繼續行

依啲只係佢應該做嘅基本嘢
你之前無屌錯佢
點解要道歉
係都佢道歉先啦

市民係需要監察議員
你今日開post好正確
真理愈辯先愈明

我 含撚啦月娥 對邊個道歉都可以

係唔會同林鄭政府 同 黑警 道歉

你地食屎啦

一句道歉 團結眾人
我願意道十次

樓主做得好，唔好俾三毛有機會分化

屌你老味
日日係到賊喊捉賊
岀少句聲啦 真。分化撚

樓主同超雄將軍一齊收0.3皮

不能同意更多

唔屌 無撤回啦
泛民事實係豬隊友
況且市民本身就需要監察議員

張超雄議員能示範一次「正確的撤回」，不含雜質，不含語言偽術。君子之風，令人敬仰。

貼上去佢 FB 啦

屌還屌道歉還道歉 兩樣嘢嚟

true

我都道歉

支持！

樓主呢個post唔開好過開

我屌你老婆
你鬧我
我屌完幫佢沖返乾淨個身
你同我道歉

我接受

721 到時見

721見

熱普城係分化元凶我諗係客觀事實黎

本人歡迎張超雄議員撤回草案

夠啦好嗎？
你咁樣做其實同分化都無分別

喺呢個火紅火綠的時間
願意聽民意去撤回，仍會得到支持！
至少做畀林鄭睇

與民同行永遠都會得到社會嘅認同

突然覺得有人聽自己既意見係咁好
因為呢20年真係好少

一定要雙普選！

基本黎，但之前係一屌泛民啲柒事就有人衝出黎盲屌，成件事好似黃版既藍屍

神比喻

Inbox 佢道歉

true
泛民歷史係用黎警世

撤回應份架！
希望佢唔好又衝出黎柒。

接受張超雄議員撤回

7咗, 認錯==完

721再connect

有勞各大傳媒代為轉達

今日我與張議員皆言行身教

民主能理性和平討論

張議員之氣度胸襟 本人自愧不如

仲有！求下你唔好再引啲假難民入嚟啦

齊上齊落

721 港島見

香港人 值得擁有更好的政府

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

兄弟爬山

不割蓆，不分化，不指罵，BE WATER MY FRIEND

完美示範撤回方案

We connected

百屌成才

罰你721 出去為香港人作戰

有承擔
不分化

Agger, 對事唔對人，好岩就讚，做錯就屌，唔好包庇泛民做賣港行為，咁佢地係議會先會落力做野丫

Ho ball

721 金鐘見

條友冇冇腦究竟

香港人加油

張超雄知錯能改應表認同，但同時間亦都係我地要反思係咪屌泛民就一定係鬼，一定係分化，一定係熱狗。今次張超雄議員嘅撤回好大程度上係因為大家口中嘅鬼/分化撚/熱狗給予壓力達致。

所以泛民議員我地投得票比佢地，我地都要監察佢地，而唔係因為佢地嘅身份而我地要盲撐。

張超雄議員知錯能改，依件事就告一段落，大家7.21不見不散

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

叫佢收番埋條人鏈狗賊隊 唔好以為del左pist就一句都唔使交待

白頭佬要加油 希望你可以脫離豬隊友標籤

sorry

721

罰你721見，屌。講錯
係罰你721 除左你之外，帶多d人出黎一齊見，宣傳多d!

721 金鐘！

有擔帶咁快啲出去推有用post作補償

巴打肯道歉都好波

me too

南亞之父雄ching

721 一齊出黎

成個非保皇係有唔同處事手法

而家咁powerful係因為大家團結左一齊
同埋
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

唔駛道歉

但都

對唔住！我地繼續同行！！

樓主同難民之父嘅一個共通點：阿茂整餅！

最緊要 整靚個餅

樓主好波
721見

我唔介意議員犯錯, 只要
1. 本意係好
2. 肯聽大家意見
3. 犯錯會認

對比林奠/一眾狗官/一班保皇狗, 以上三點全部相反

PS: 我FEEL倒佢示範緊咩叫撤回

樹立好傍樣 齊上齊落！一個都不能少！

721 港島見！

華麗轉身

推比張超雄望到為止

幾好呀件事

老野見到個POST唔好DOWN住
有咩恩怨遲啲先處理

up

（記住一定要Fact Check，嚴防紅底傳媒，小心謠言中傷，不分化！不指責！不割蓆！不篤灰！）

TVB新聞一出，網上便積極配合，更傳出多個謠言，包括「張超雄封殺香港社運人士流亡台灣之路」，「李倩怡會被引渡回港」，「先例一開後患無窮」，「張超雄企圖妨礙台灣」，「張超雄想幫建制派打籠通通過送中」等等。

現時已有引渡條例，條例容許以單次個案方式處理，張超雄提出在現行法例框架內，將台灣也包括在內，並且只容許香港引渡逃犯到台灣，而不能讓台灣移交逃犯到港，故此不會有在台的政治犯或義士被引渡回港受審問題。

同時他有權決定在任何時間撤回私人草案，即使草案交上大會後，若覺得港府或建制派「偷雞」，如提出惡意修正案等，他可以即時撤回。

政府早前指不會接納有關修訂，因為此舉會間接承認台灣的獨立主權地位，並非中華人民共和國的其中一個地區。

政府這次透過TVB放風先下手為強，再配合網上謠言引導輿論，將有關修訂抹黑為「出賣港人」，如果張超雄受壓下自己撤回修訂，政府打擊泛民之餘，更可避免處理這個「燙手山芋」，一舉兩得。

【提防紅底傳媒，記得Fact Check】

TVB新聞今次成功fake到一大班「反送中」支持者，足見其「專業包裝」的威力，如何引導輿論，帶動風向。

TVB大股東黎瑞剛是中共黨員。

主流傳媒大多已被紅色資本入侵，不少傳媒靠新聞工作者守住，但難以保證完全不被干預，好像RTHK誤報有警員被鉗斷手指，當晚正是新聞部總監黃金鳳下令，她更要求報道標題不用「消息指」，以事實用直接描述的方式表述，香港電台節目製作人員工會表達不滿，要求管理層書面交代。

小部分不受紅色資本影響的傳媒：蘋果日報、立場新聞、眾新聞、傳真社 FactWire等等。

我們閱讀新聞資訊時，要多作求證，不要單方面盡信報道。

中共時時刻刻想分化港人，打散整場運動，請謹記：不分化！不指責！不割蓆！不篤灰！如認為某人犯錯可以好言相勸，不要惡言相向，不要追擊批鬥

7月21見

知錯能改善莫大焉

Pish

我愛樓主

哩種精神值得學習

自己友，商量完，最緊要搵到好既做法，錯左道歉同改過，香港人真係好難得！

都好過林病屌到壽終正寢都唔撚撤

push

撒回使用正確

大家有切磋先會有upgrade

錯唔緊要
大家都負責就得，依樣野係d自以為自己咩都岩既人永遠都唔會明既道理

我尋晚同今朝都鬧過佢
而家道歉🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

不分化，齊上齊落

求其推d野出黎，
知你班友一定反對，
然後出黎見記者話撤回，
因為知你地好撚鐘意聽到呢兩個字。
到時佢再選議員又好，
佢推接班人出黎選又好，
就有一大班傻仔投票俾佢。

徹回已經算係回應民意啦我今次收貨
把口道歉其實冇乜用，行動先係咪最實際
你睇件柒婆啲所謂道歉一路道歉一路捉人乜嘢訴求都冇答應

Anyway， 張生展示左一次良好示範
係要讚

張超雄議員

Push

Gchi

算你啦

唔使道歉，做好自己嘢就得。佢點有班藍屍咁小氣一日針住你

有呢啲隊友其實都幾醜

做得好張議員

我同你講聲對唔住

Ok

大和解！

we connect

不分化
721見！

「撤回」原來係咁易

張超雄道咗歉，樓主都道咗歉，大家move on

不分化 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

this wind must long

Sorry張將軍我哋錯怪咗你

不割蓆 不分化

張將軍sorry

咁樣先係一條心

721見

睇下識得撤回幾好，即刻和和氣氣

誤信左tvb fake news而有份推post既
罰你地推番10個有用post上水

我本人都要說句對不起。昨晚已於佢FB 吊，sorry 雄哥

完美示範咩叫「撤回」

多謝你張議員

樓主好波，公開並即時道歉，對比林奠真係

OK幫推

推 不分化 不割席

見到隔離post有人兜話張超雄係刻意彈出彈入撚狗，死唔認呢個私人草案係誤判，再兜只會浪費張超雄釋出既善意，阻止佢同今日批評佢既人和解。
糾正左佢既誤判就好應該放低呢個話題，返去721討論，偏偏有班人惡意維護張超雄，表面團結暗地裡分化。

支持！721港島見！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

連登係咪已經變左泛民大台
有錯都唔屌得
班泛民打手真係傻撚左

樓主721出黎同佢道歉啦

欣賞樓主。隊友做錯野就大大力屌，
隊友肯聽話改正，從善如流，咁就一人讓一步，
大家重新connect返，冇隔夜仇

如果泛民有豬隊友出現就要屌要教化佢地，但不可割

道理同話衝果班係鬼一樣一樣

呢d咪政治人最基本風度

其實議員係嘗試打開一個缺口。同一日新聞吹風話一個非常關鍵人物重提法案，點解會咁啱同時發生呢？可惜對家喺諸君解讀到之前已經識破仲成功帶風向，只能夠講實行得唔好，未能達致效果

張大將軍應該會既往不咎, 俾個帶罪立功既機會你

721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

真心唔好再互相批評 小小事就割 可以互相提點嘅
依加個情況係我地同泛民已經縛死係同一條船 佢地撐我地已經得失左好多淺黃嘅票 基本上佢一同我地鬧翻 佢地就直接玩完 因為兩邊嘅票佢地都得失曬
我地就緊加唔洗講 好幾次唔係佢地前綫頂住班狗 我地基本上冇可能徹退到 而佢地support嘅角色真係救左好撚多人 令成個活動得以延續
所以跪求大家唔好再內鬥 相信泛民係會聽我地意見

本來我以為自己屌錯佢，聽完d100 佢個訪問發現真係無屌錯，我唔知佢今日 pc 有無講，因為我無聽哂，但佢係 d100 講，其實議員提出既私人草案，如果 involve 公共政策，就算過到 legco 都要特首同意先得，而如果政府本身同意，佢自己都會提出啦，唔洗等議員提出私人草案，所以過往都未試過有私人草案可以通過！

聽完仲嬲，唔係玩分化，而係原來你明知過唔到都要提出，咁你個目的係乜？再一次証明林鄭個假初心呀？咁楊岳橋同尹兆堅提出既私人草案其實亦同一道理，明知不可為而為之呀？不過佢兩既草案好D，算係港人港審... 屌⋯⋯ 唔係分化，只係嬲，恨鐵不成鋼